[德甲六弟幾時先肯買中堅][因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區(69)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2020-2021

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

Danke,Gotze!

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

陳仔繼續打閘

乜陣黎

以為有細三

FB班德國佬都一面倒咁屌
迫不及待好想睇睇了

我打fifa 都係陳仔打閘

山扭太多

都未好

屌你blm真係

夏

Ak

BLM

陳仔踢閘除左唔肯解圍鳩扭都正常

痴撚線我B真係唯一一個有穩定發揮

真係未見過有中堅廢過ak

Sry 我錯了 原來我契都係

25即刻出事

Toprark, Diallo

山

S7

又last goal

柒既次數無ak多

推古上去踢廢契個位啦

Cls 兩球膠對面如果係kramaric射已經含哂

牙路係法國希望 Ching一定係盲反牙路

牙萊睇黎歐國盃無望
球會正選都無埋

後防大爆炸

打歐聯不嬲都輪換

夏撚俾人拉底又唔吹

幾個人追住個波做咩鳩

白都唔知踢乜鳩

Ak同25隊夾左成季幾都低級爆炸
當初仲話以老帶新

似比人drop多d
不過唔出佢都係唔掂
應該好快又正選番

呢幾下睇得出 我多防守有幾廢

弱智既點帶啊
仲傳染埋

我多專門收舊電池

仲以為可以傷ak

失個球陳仔包撚左又截唔到

比叔打好過啦

又輸高波

屌
對面條防線咁多甩漏 換轉以前一早大炒對面
但依家係比人反CUP

廢波

廢撚到

我多同利都一鳩樣

死多狗今輪咩弟

想問下大家用咩LINK睇

開始護級啦

角球死球班後衛生性啲mark死啲人啦
明知自己個龍又唔係勁

法sir是無辜的

一掌拍個波去條友頭度

後衞都係廢呢

對面個黑佬好撚狡猾，彈出彈入

屌撚左咁多季
D死球角球防守仍然係一PAT屎

次次都企定定睇波 畀對面sip入嚟

Bell真係好撚廢

平時對呢啲起碼4.0 5.0

屌你當還返頭先果下啦仆街
上半場右下拉住又唔撚吹

搞咁多野，迪蘭尼篤入左就冇越啦

依個球證D雞好垃圾
btw唔換牙bell換迪蘭尼?

進攻靠負碌 防守就任人中出

迪蘭尼有黃牌係身

可唔可以唔好再用白同bell打正選

睇得出呢兩場係打得爽咗好多
不過問題後防太多空位同埋啲死球防守都係柒

唔反法了

法蛇(無辜)

會唔會歐霸都無得打

可能德甲都冇得打

輸侯

宜家咁樣分分鐘04都贏唔到

達出黎踢乜

移動3分

自己唔踢出界屌我地唔踢出界做乜鳩

Haalandd

can都係唔好參與太多進攻啦

屌你老味傳到禁區頂大位都唔撚射

閪撚到 都唔知踢緊乜

今場踢到成個霉咁

做乜Peter蛇都2:2牙

法蛇係抵炒
問題係泰錫暫時真係可能未夠班
屌你一早夏天又唔撚炒

同第三就嚟差10分 出年唔洗踢歐聯lu

唔好阻住大佬拎冠軍

Peter又臨天光瀨尿

之後膠層就話蝕錢唔會補強要賣人

賣唔緊要 一陣要賤賣填氹先慘

其實財政有問題一直要玩selling club填數
今次武肺暴露哂

唔會怪泰蛇啦
又遲炒人又唔攪好條後防 淨係掛住買潛力幻

準備好比獌笑後悔唔賣山未

邊到有問題啊
係賺錢架 唔多姐 所以唔敢洗大錢ALL IN落1個到
武肺先搞到蝕錢

一啲都唔後悔屌你做生意係咁㗎啦
依家做生意估開善堂講真果一季嘅表現絕對值嗰個價錢同埋多一開始都冇諗過唔要佢因為都冇代替者

懷念法Daddy

冇睇波之後成個人精神左

年年賺錢但係轉會收入佔好多，再投資番落去幻幻度
上季冇點賣人即刻冇cash
又到三月又係時候睇華斯基鳩up

高dad 係咪會辭職
有冇興趣返嚟多蒙特教一教泰蛇
泰蛇有排交學費

呢度已經冇哂真毒

真毒報到

Borussia Dortmund could announce siging of Marco Rose as early as end of this month

Source: Kicker
多又挖人
Btw 居然揀多蒙特都唔繼續留喺加柏
下年多蒙特可能一炮過冇晒山同下撚

學埋拜d 衰野

玫蛇比下面德國盃放下水

挖對手d人再係比賽之前放風

BREAKING: Marco Rose has made a decision on his future and will become the next Borussia Dortmund head coach in the summer. [Kicker] #BVB

玫蛇可唔可以搵下後防 而家條後防劣撚到

下年歐聯都無得打

再唔換歐霸隊都打唔贏

話事話我地勁過利記 利記都淨係識搵修仔球員 我地連教頭都掘到

應該deal好左保送加柏晉級
唔係對面高層點會放人

希望馬高路斯幫到馬高萊斯捧一次德甲
唔好係下一個法蛇

見體波台條nick成撚日係度po話咩moukoko reyna jude 個d最後生入波/上場/組合幾好j幾好j

食物鏈

加柏《多〈拜

驚多仔簽完好教練都係柒

帶d子弟兵嚟

依家隊波咁閪好大程度多得班傻鳩管理層

peter法狗已經係好例子

佢係咪帶埋neuhaus過黎

又係加柏教練 希望唔會係法狗二世

多狗見到TT咁勁，有冇偷偷流淚

唔想要rose

公海好多戇鳩仔反多

睇加柏啲波又係無防守

開po條友引戰撚黎唔洗理都得

都夠贏你垃圾多4:2

玫蛇

宣布迷玫黨正式成立
我愛玫Daddy

玫傻

有無做到

新年快樂牙

玫daddy —> 玫傻 —> 玫狗 —> 霉狗 —> 玫蛇 (被炒後)

啲任好麻煩 唔想奴

According to a recent report from Sportime (via Sports Witness), Manchester United and Borussia Dortmund are reportedly monitoring PAOK Salonika winger Christos Tzolis.

Talks have been opened between Borussia Dortmund and Lazio goalkeeper Thomas Strakosha’s entourage, according to a report from Italian broadcaster Sky Sports Italia (via La Lazio Siamo Noi) earlier today.

覺不覺玫蛇幾靚仔

買埋中堅可以嗎

巴查子幫多打氣

見到ig 仲以為巴查子回家

回家吧

有冇清今晚買對家

Especially Hannes Wolf and Marcus Thuram were really hurt by Marco #Rose's decision to leave Gladbach and join Borussia Dortmund.

But Rose made it also clear, that he would like to take #Thuram with him to Dortmund.

#BVB

(🌗) | 🗞@rponline via @DasDoHD

西甲4哥(9連勝) vs 德甲6弟 傻嘅都識買

姐係夏撚走

買後防好過啦

我要返Ginter就夠

Manager Marco Rose promises: He won't take any players of @gladbach with him to @BVB Dortmund. Good for Bayern! TRUE ✅ the tendency of @FCBayern to buy Florian Neuhaus is currently towards 2022. The chance of a transfer has increased

聽講佢廢左好多所以 連拿搶左佢個位

佢夾唔到25隊

又拗走加柏啲核心可恥

達子

又要比人炒了

無人睇？

真係好廢

達子！！！！

達子呢啲推射真係有啲料

達射得好靚

夏撚

Haaland

留得喺度睇嘅都係真多

真德表示睇緊

竟然

TOOOOOORRRRR

班友今日係醒神咗

萊隊靚迫

我萊勤力到

haaland有冇女球迷會欣賞

今日好醒神

萊隊今場好生猛 攻守都好好j

對面好有我地影子

哇陳仔啲連續技

剷完起身再通坑渠

希斯

希斯真係成日都好付碌

難得今晚唔會有個鏡頭影住泰錫同後備席嘅球員

安利簡

一換人就開始亂

打5到反擊
俾人襟住啊嚟砌

成個下半場都考驗緊心臟

下回合有D驚

咁都贏到

希望頂得住

咁都贏到係咪留力r 聯

哭撚左 睇達子推大位curve 個波睇左兩三年 終於入到

夜到點睇

失個兩球都好on9

Haaland 可唔可以留多2-3年

屌 一唔睇就贏波
夏撚真係好撚勁

想講夏撚個兩球傳得靚多過射得靚

達子 夏撚
終於識贏波

似乎433啱用好多

達

haland story張相

尾個球射得靚啦 本身以為佢會怒ban 近柱

辛祖踢到成個尼馬咁
但又唔獨食

球助攻靚到 啲引球推進又好j

又輸死球
睇精華就覺今場真係贏好彩

又唔係 大半場都壓住對面打
特別上半場 迫搶好做到嘢 兩閘閘死哂對面 完全攻唔到
不過依然輸返甩漏 曉衰解圍唔哂變咗改變方向 簡衰跟唔貼對面
上半啲防守真係呢季嘅代表作
不過一換人 成隊即刻冇哂form 特別係冇咗中場 辛個啲鍾意玩波嘅人玩衰咗就出事

迷白黨認輸未

未
一日佢係多蒙特球員我都會撐落去同埋我仍然信佢可以谷底反彈
不過同意現階段係唔適合打正選

萊同夏撚啲逼搶意識真係無可取替 特別係萊
白一上嚟 啲逼搶即刻謝哂 得夏撚一個去哨

迷白表示希望玫蛇打返起佢

真
佢係利華古遜嗰陣時啲創造力真係好毒
技術又好好

而家好似踢唔起咁
簡單傳波都唔掂

其實佢今季對04嗰場都踢得好好 不過之後又頹返 唉

見佢俾啲波好似好瀟灑咁但無啦啦俾咗對面
呢下唔止一次淨係呢一樣嘢就算點樣支持佢都頂唔順
打中埸失位同俾失波有啲唔係好值得原諒

上年係多仔係冇利華咁勁不過冇咁頹
今年係直頭踢一陣冇氣咁 個樣好似死頂咁

上年法傻俾佢打cm個表現真係好好雖然之後都係亂咁塞佢打其他位
今年俾返攻中佢打都係麻麻地， 甚至乎有啲越踢越頹
希望玫蛇可以教下佢，白真心有潛力的

打中鋒呢個真係經典

牙白係用黎J樣既，牙三就J球技

識野

白邊忽靚仔

夏蘭特靚仔d

講靚仔我霉真心屌打

你認真？玫蛇都好樣過件霉

會員Reus.最靚仔

又屈

次次見親夏蘭係中場大力推入禁區頂，對面幾個圍住佢又唔敢埋佢身由佢推，夏蘭就會入波

又扮

中楣中柱多過入

peter蛇

返主場屌打
我多就返主場俾人屌打

咁早笑過兩個禮拜我bin 9 死你

我多係咪打算幫04起機

咁開心做咩 下輪咪又係比人cup

上季法Sir完美示範

According to both German and Spanish sources, Barcelona FC are approaching 2004-born striker Youssoufa Moukoko.

佢哋撚有錢咩

Watzke 唔會容許呢啲事情發生話晒都叫上市公司到陣時股價跌仲死

又想買水貨

ak 後備都冇

週中原陣...

Borussia Dortmund Starting XI: Hitz – Morey, Can, Hummels, Guerreiro – Delaney, Brandt, Dahoud – Sancho, Reus – Haaland #S04BVB

玫Daddy為左下年有歐戰

迫不及待想幫04起機了

好一場閪幾場
上次對rb 好完之後閪左幾耐

04呢啲垃圾打撚柒佢啦

白打返中間唔好再同萊調位了

Daddy

泰版勝利十一人？

週中原陣一定西波

利記個04中堅可唔可以返04

又擺白打翼

夏撚又大力抽射

差D
原來對面無出細梅

山射波真係差咗

白

屌 白
萊咁靚

白廢到

白正選做乜鳩

達子幾有信心

亨特拿

咁多機會都把握唔到

迪爸爸

反白黨 assemble

達入國家隊都好過白

Keep得住有機入

鼻屎佬點會

對面原來係細梅+高拉

泰蛇捉住白 叫佢生性啦

泰蛇屌白

達仔逼搶

細梅無出 熱身拉傷左

白想點

白唔好咁花巧

白用屎眼望波

泰蛇：屌你可唔可以踢好d啊？我好大壓力啊！

陳又做乜鳩

幾場冇睇 難得睇一場 睇白踢到咁撚屎

劇本攻勢多仁唔入肉最後比人反擊偷雞幫04起機

白打中場 一失波就直接打反擊

個app fake到

佢有邊場唔屎

走場狗能力由半場進化到開波前
牙白就黎要改名叫白狗

對面換龍 有冇機偷雞

泰仔 = intern仔

比夏撚撞一撞 命都短幾年 屌你怪物嚟

亨特拿係咪想換衫落場踢

剷佢都自己受傷啦

笑死 比坦克車撞

Kimmich

萊係咪開始踢返起

兩隊都踢到屎咁完全唔似打比 自己落場踢好過

其實我幾like佢

係連續踢太多攰姐上場聯賽無踢有休息好好多

近幾場打比都完全冇火

廢契同白幾時先雪啊

前場d走位都幾差
好多球爭波踢

又爭

zaga2 同ak 去左邊

牙白沖埋去爭波做乜鳩

睇唔透白係雪到廢 定廢先雪

TOOOOOOOOOOOOOOOOR

迫搶

zaga2 係咪仲未傷好

04 d後防

Danke Manu!

Morey逼搶

真係廢借出去個件仲廢

Morey

點解咁有火既

逼害daddy

因為最後一個入球了

唔明點解會借

TOOOOOOOOOOOOOOOR

Morey今場上曬電好屈

3月加盟曼聯

CLSSSSSSSS

Cls

Haaland cls

哇屌

cls

痴撚線夏撚

夏撚
勁撚到

細三快啲返黎啦 唔想見廢契同白踢正選啊

條link 慢3分鐘 哭撚左

勁撚到..

癡撚線

靚撚到

係啦，今季勁玻璃

伊巴咁

痴撚線

呢下伊巴嘅水準

癲！

Cls夏撚

車身窩利真係cls

靚到...

呢下車身屈撚到

04降班啦 下季多又可以打少兩場

04個吉祥物睇住個波入

Cls haaland

今場迫到04過唔到半場

好掛住佢
希望唔會傷到唔識踢波

A字頭個件不如長算啦

Can打中堅晒左喎

我覺得呢家個陣幾好喎雖然對手係廢

今晚有冇得error404

轉頭2-2啦

morey 達值得更多正選

運都有埋

平安鐘

有冇手足已經想反白

迷白黨深潛

陳仔打中堅同閘唔得
唔專注 成日守守下唔跟

25陰啲陰啲

開始反cup既節奏

冇左ak就自己黎

Morey完全守唔到夏歷

屌換白啦 行行企企

估

Toooororrrrrrrrr

唔講以為估係前鋒

Bell可唔可以比啲好表現黎睇下

Ok

食咗張黃啦

有火 btw咁都黃？

係囉咁都黃

換Reus 啦 攰啦

打比係要有火

高拉扮痛嗌得大聲呀

終於打架

打架未

達真係正 有派牌有遠射仲要覆蓋範圍大

屌你好心萊咪勸交啦難得有火

細三快d 出番黎 唔想再睇屌白

難得佢唔去打交

仲會逼波 弱化版根度簡

球證睇住都要做下樣

瞄腳剷都係得黃

Morey好撚慘

所以bell個球好無辜

morey 唔好傷 唔想睇屌梅

真不過全隊最好恰係佢睇樣嘅話

好耐無見過有火藥味既打比
但morey唔好傷

毒撚樣 夏撚衰極個勢都似怪獸 morey真毒撚

咁撞埋去都唔使食牌
球證都想睇打交

睇d片成日自己摺埋做exercise

睇埋今季冇得睇

夏撚啱啱加盟個頭都ok㗎

真 佢今場踢得幾好，班04狗踢人多過踢波
拿拿林臨班啦柒頭

我覺得一季升得番

衰在條頭帶 好地地油頭咪幾好

要求唔高 夠繼續雪梅就得

我多啲樣一係mk格 一係靚仔 一係凶神惡煞 係得morey毒撚樣

但毒得嚟都幾q

17號咁耐都唔使食牌真係痴撚線

Bell

TOOORRRRR

想知雷拿咩樣

又04

0:4

TOOOOOOOOOR
史浩克04

毒撚

覺得佢個feel 似mk仔

巴閪仔

今次唔會又再逆轉4比4啦掛

04廢到咁難啲

贏咁多球都唔出摸鳩鳩儲經
出件垃圾巴閪仔把撚呀

haaland 沖埋去慶祝真係好撚狂野

S04

摸鳩真毒撚樣 驚比04 恰

仆街廢霉 4:4有機

霉

比錢租返黎唔出又會好on9

霉狗有波踢

og 4球

班04狗 典型輸波打人

山隊長?

竟然山隊長 明明25重係場上

上次都係啦

可能又偷做

山做隊長有啲feel

上次係萊想佢幫手傳畀25
今次係傾好咗定係又自己拎咗嚟戴

皇馬球王憑乜野可以落場踢

04 幾時射左13 腳波完全唔覺

屌你巴閪仔垃圾到

嘩呢個巴閪仔咩事

巴閪

巴閪漫步人生

山興奮到

屌佢老味重要推兩步入小禁區
推一腳就大位起腳啦

S0:4

山好有火

山9叫

山：lets go!
last game了返英國啦

回家了

個慶祝好撚尷

mkk 咁醒搶到波
球皇就9射

似發脾氣鳩ban

山又攞到萊隊臂章

懷疑今日個camman 多狗黎
好撚搶口

拜託黎緊幾場生生性性
好擔心德國盃對M記個場

BTW劉舜文真係講到灰鳩哂

俾山做隊長=領袖料=+10m

呢條友堅廢 未見過佢有一腳好波

明明人地嗌走又唔比佢走 留件垃圾係到
出tigges 仲好

官宣咗下季rose之後 班人係有火好多

支持
仲好記得佢第一季上陣，場場都有度靈氣護身

tigges落返去二隊踢
呢班友仲有得留低

Tigges好過巴閪仔好多

聯賽終於識贏波

Tigges 好撚勤力 一落場就全力迫搶

點解狼堡勁左咁多

巴西仔PR收益大
連Fifa都吹奏

明顯收左皇馬錢幫手promote

有冇手足寧願俾錢買世三都唔用免費嘢

Ak都85速

之前用過 係幾屈

ak成日好唔起眼咁跑出三十幾km/h

沖上去失左波唔洗追返咩

達個live 唔講以為贏左德甲

癲到 好想睇返有球迷既打吡

According to Ruhr Nachrichten (subscription required), Borussia Dortmund are considering Sven Mislintat as one of the candidates to succeed Michael Zorc as sporting director when the latter retires at the end of the 2021/22 season.

Hans-Joachim Watzke said last month Borussia Dortmund want to make a decision on Michael Zorc’s successor in the first half of 2021. Zorc is set to step down when his contract expires at the end of next season. Head of players’ department Sebastian Kehl has long been thought of as the favourite to replace Zorc. The 41 year old has been working closely with Zorc for the last two and a half years, and extended his contract until 2022 last year.

回家

有冇得睇返

sancho 搞咩咁有火

做隊長掛 但咁有火下季咪又係走

利華失球德甲第3低 點睇

排緊第6 差第4 6分

見到利記咁真係心涼 上年用埋哂d 神秘力量唔洗還咩

失分失到讓個冠軍比拜仁，廢版法Sir

Peter真係次次都幫到盡 係我多唔識珍惜

isak hattrick

肥葛後備救世

好快會再戰拜仁

Borussia Dortmund have taken an interest in Fiorentina defender Nikola Milenkovic.

The Serbian stopper has become one of Serie A's best defenders in recent seasons.

Liverpool and Manchester United have recently made contact with the player's agent.

And according to Sky Sports, Dortmund have also held initial talks over a potential move.

中堅

RMC Sport report that German outfit Borussia Dortmund are in advanced negotiations to sign 17-year-old French central defender Soumaila Coulibaly, whose youth contract with PSG expires in June.

Les Parisiens now intend to make an improved professional contract proposal – Bayern Munich and Marseille are also interested in signing the teenager.

幻幻中堅

呢個fm必簽

psg 幻幻中堅 zaga2

PSG球星Thomas Meunier

個巴士慶祝比人罰75000歐

下季玩復古

唔錯

夏撚得登唔用ak，笑撚死

多狗財政係咪真係咁差點解啲人永遠睇死多狗今個夏天會變超市

不嬲都係selling club

Selling club 但係唔代表係超市至少多未去到好似之前摩納哥咁一個夏天冇晒所有主力
同埋多係上市公司，夏天走咗兩個主力分分鐘股價跌得仲勁

英西報紙日日鳩up
就黎開會員大會華斯基會講財政同計劃

According to Sky Sports, Dortmund are one of the top teams interested in signing 23-year-old Manchester United goalkeeper Dean Henderson.

呢個正喎
曼死攬唔放又冇得落場

上年吹到就嚟破產咁
點知最後都係蝕咗4000幾萬今年蝕2000幾講到多好似蝕咗一大半錢咁
其實佢哋係咪唔知多蒙特係上市公司，對盤數呢啲check得好嚴

講真 一日有華斯基 我多一定唔會蝕大錢
佢唔係一個好班主 但一定係個勁既生意人

haland辛組都無in form

下季16歲新幻幻左閘加盟 又要賺錢了

Who

Tom Rothe
聽nic 講引述Twitter 話佢個d速度同體能好強

成個死MK仔咁

俾你屌你屌唔屌 咁多嗲

買多個右閘輪換morey 仲好

右閘正選係霉

廢撚到 年青人都贏唔到

幫佢答，踢撚住你垃圾多

岩，同埋歐霸狗也不屌

口裡說不，今年咪又係target歐霸

垃圾多好意思笑人

六弟笑鳩五哥

下輪騎撚返住你啦

In an interview with Handelsblatt, the Borussia Dortmund CEO spoke about potential player sales, the club’s finances and his own future.

“In the midst of a pandemic, I cannot rule anything out,” Watzke said. “However, it is not necessarily our goal. Above all, we need to strike a financial balance: we need to have a strong team on the field and at the same time be economically stable.”

“If we play the entire next season without spectators, we’ll certainly have to think about selling a player. Asking banks for credit lines at the drop of a hat just to avoid selling a player will not be the approach we take.”

超市開張了
希望最後淨係賣左ak同burki

廢契

好耐冇見廢契

With Borussia Dortmund reportedly eyeing a new first choice goalkeeper, @BrianEMedia1 makes the case for signing Fiorentina's Bartłomiej Drągowski #BVB
好型下

Borussia Dortmund Starting XI: Hitz – Morey, Can, Hummels, Guerreiro – Bellingham, Dahoud – Sancho, Reus, Reyna – Haaland #BVBDSC

Substitutes: Bürki, Zagadou, Schulz, Piszczek, Meunier, Hazard, Brandt, Reinier, Moukoko #BVBDSC

3黨打J未

估都真係場場打足

細三歸位喇

我多真核細三準備要橫掃千軍

Bell咁都唔入

4個訓地block

唔計對面四個瞓晒地下擋 抵佢地頂得住

屌你廢契

廢契做乜鳩

廢契真係有d 料到

體通天下直播死左？

我都係

好返了

彈彈波差d

廢契真係好撚廢

尻尻下

斷完搶返 再失

達呢排真係好好j

同感，轉換節奏，轉身分邊，放波都好有信心

萊差啲

萊

屌 運都冇埋

廢契死得未

入咗球世界波之後變咗戰神咁

等佢入呢球等咗幾年 次次都係差少少

屌你廢契死撚左佢啦

射網側

屌你老母廢契對住大大個龍 龍都唔中

廢契sharp 醒到

廢契完全冇默契

Morey開始有啲夏雞feel

morey

Morey 好生猛

Morey好過霉好多

Morey 達子踢完歐聯好有態

蓋住座住啲banner啲畫好靚

原來04已經輸緊3球

以後無魯爾打比睇了

嘩 咁都唔入

我多送大禮

條友

龍都唔中

一讚完達子即雷

廢契d決定做快撚啲啦屌 拖住隊波

位又唔撚現 又死要上腳

有球唔比直線萊斯 走去分邊

TOOOOOOOOOOOOOOR

估好似有d 攰

一屌完達子即入波

遠射

達仔

達子
旁述燈撚到

TOOOOOOOOOOOORRR

達仔勁到

達子J出血

達子遠射 ole ole ole

陳唔好呀

又係禁區外

達子防中 神早要出多啲啦
出乜鬼白打防中

達仔近排啲遠射似樣咗 之前射親都飛機

練左三年

今日有冇機見到細三

Bell幾肯逼

12m.

咩都識d咁囉

比山射

旁述好撚燈

托價

入咗先吹12m fun

TOOOOOOOOOOOOR

咁早吹托咩

係後面想射咁

岩岩個組織靚到傻 入唔到真可惜

細三

3黨上水未

陳靚到

細三要健健康康

我3

陳仔熱血飛剷

陳仔

迷三黨已就位

世三

龍門用球救都出埋

萊又唔入...

攞個頭踢波

細三好好J

對面隊咁多㗎仔

Morey 左腳kick 右腳

仆街霉

梅同廢閪

迷霉黨上水未

原來冇人

巴閪仔同霉

今次又到25隊做cap

巴西仔

一出就入 唔反了

終於比佢

屌你老母巴閪仔

dllm仲畀巴西仔做咩
自己入啦屌

仲唔換估..

嘩 廢西都開齋

迷閪黨成立

佢個位好啲

萊換遲2，3分鐘就of萊入

佢未必有力跑

夏硬到

我多抬價部

我知 我就係睇巴西仔唔順眼

佢好失望

Z2

唔入既話反再大力d

我都睇佢唔順眼

白打防中啊？

贏3料收起主力喇
黎緊重要對M記同拜狗

Z5先啱

zaga2
細三zaga2 都番黎了

Hummels咁快落場 邊個隊長

好似陳

畀夏撚入返球啦 驚佢嬲嬲豬

打完拜之後仲有西維爾

達>>>>>白

黎緊打加柏同拜
係咪要山夏估全勤

唔係比古

白撩乜鳩 撩到d 人番哂黎 仲要飛機

Bell呢球轉邊

haaland

對面個龍幾勁

霉真心廢，又慢又唔識攻

Fastest player

算係咁啦 由後場衝到上嚟

如果唔係個龍最小贏5球

進入地獄賽程

個龍勁過我地個兩個啦

場場都頭幾

細三差d 有assist

勁廢契好多

最左邊嗰個唔洗理

拜今場已經輪換 ready 好屠多

想問白近排係咪精神唔好 ig張張相都黑白

踢到屎咁邊有好心情

爬過Peter
仲未望到歐聯

咁似fifa個慶祝動作

呢張下撚真係似唐仔

加柏睇黎馬蛇都係流住會柒嘅血

達真係打得好好

04又炒教練

有神快拜

幫人練舊垃圾都好吹奏

高層唔轉人個個都只會柒下柒下

Peter式崩盤

@Peter_Bosz瞓醒未？

弗賴堡月頭咪中出左多狗囉

According to Kicker, Sebastian Kehl will succeed Michael Zorc and become Borussia Dortmund’s new sporting director in 2022.

我唔撈了，換kehl

華狗先係重點

屌霉狗係咪kam到咁

華斯基都係到2022
但未傳過佢唔撈

我諗冇乜股東會想佢走
可以令到多蒙特賺錢嘅人

好似好耐之前傳過舊年唔撈，最後續到2022
依家成手好牌好難再破產啦，係時候換下CEO

Fat fat la

玫蛇有利益衝突

今晚有冇人睇西波

早排我多連輸個陣 好多巴打話唔再睇夜波

準備好聽朝訓醒就見到隊閪波出局
訓先

而家隔離中，好無聊等開波

Borussia Dortmund have made contact with the entourage of 20-year-old Wolfsburg defender Maxence Lacroix, according to Sky Germany.

保送玫Daddy

勝利十一人打拜真係唔使諗住有得打

玫蛇會戰勝歸來

萊呢幾年啲窩利失哂水準

d大力狂bang去哂邊

冇古真係差好遠

見到輸猴企係前面睇波就炆

Schulz冇得出真係冇返怪人

torrrrrrrrre 夏L

又傷又雪 硬曬

萊靚傳

越咗

wtf 咁拿靚 吹無效

屌吹乜

自己仆街都吹

下做乜鳩

Btw個攻勢一開始係邊個搶嗰波搶得咁靚

我

hitz

Hitz

Morey好似越踢越勁

goall

Schulz終於做返齣好戲

計入

我萊點都係有助攻

世三要來鏟草

即刻收起辛祖

舒候斯踢番起 又多個人可用

呀玫蛇帶子弟兵還子弟 咪撚帶隻thuram過嚟

山係咪有傷

d射術廢到

達留鬚成個沙軒咁

龍門撞低人都可以冇12碼

達仔越踢越有

細三身體語言話比大家知佢好想鏟草

我萊d傳波

中場引擎

屌你陳仔深夜笑料

迷達黨成立 迷白黨解散

屌呢場球証真係on99

下 zip位都foul?

平安鐘到

差d心臟病發

華斯基

12碼又唔比，呢d攝位最多foul都黃

華斯基勁激動

應該有小小後繼動作拉到對面 而對面又跌咗就計你黃
不過已贏
對面好多遠射射哂上看台
普魯士是多蒙特的

夠哂鐘都唔撚吹，做乜9

好正常 換人同埋hitz濕鳩拖時間所以補上補

冇睇上半場 估係咪傷出

挖人哋教練搞沉成支加柏
依家都仲未有人屌呢下好野

好在加柏把握力差，如果唔係輸左

唔知rose而家仲點係加柏立足
個個都憎撚死佢

4分鐘傷出

Morey波底好過梅好多

呢個時代高到成碌竹咁又冇速度踢閘好難踢得好

屌你泰仔 要估全勤 唔撚比佢抖

瞓咗冇睇 左霉輸候斯入咗黎踢成點

有冇人留意到收左梅之後 山on fire
懷疑山係反梅大將軍

緊係啦屌 之前佢打右翼又要幫梅守 攻又得自己一個

體波台nic一日到黑吹奏Thuram Neuhaus

hofmann

一早棄梅依家唔洗做德甲5弟啦，睇梅睇到躁，一開季條友仲要打翼衛，撚到山祖頭都暈

有冇諗過下場出霉打拜仁

原來德國飛機盃4強最少有一隊德乙好驚多蒙特會輸比德乙

決賽會輸比狼堡

入球果下，佢轉守為攻交比reus
其餘時間麻麻

感覺morey除左身高外，冇一part廢過霉

琴日有球守得勁靚 畀杜林一下bump開咗都仲搶得返粒波

Hitz都有下靚救

泰Sir轉用Hitz即刻可以零封

hitz出返一排搵返態就穩定過背肌

今場睇得出有練過守死球
Mark人有溝通已經差好遠
冇ak更加唔洗擔心

咩2c

仲有不萊梅呢 冇記錯好似前兩年都比不萊梅踢出局

hitz好似冇乜火 救咗個球勁射之後冇咩表情 夏撚個啲行埋佢度推下佢又冇反應

咁呢兩個真係踢得幾好尤其是Neuhaus

兩個龍心態都麻麻 一個緊張大師 一個好似無慾無求咁

永遠冇拜就會輸自己 定律黎

上年咋
有夏撚夏雞山祖白蘭特美國仔踢法式3中堅

上年輸3:2 前年輸加時定12碼

德杯d球証咩事 尋日同今日都誤判 有var又唔睇

萬眾其待嘅辛祖配美女竟然變咗肥矮

高半個頭

肥矮仲要已經gel曬頭

個膊頭位低勁多
Sancho應該同Bell同一個或者又係Pamela

又笑鳩me

睇thumbnail條女有啲似呀白

山同估出唔到

Jadon Sancho and Raphael Guerreiro are not part of Borussia Dortmund's traveling squad for Saturday's game against Bayern Munich [Sky Germany] #BVB

用殘左山

德國配幾時抽籤

盃*

深夜西波

好消息！！！

Gio Reyna has also not made the trip to Munich #BVB

真核細三堅負重任

牙白要爆發了

搞咩黎 突然傷鳩哂

有冇人all in 拜狗

讓半一好鬼

諗唔到拜狗輸嘅理由 我哋成條左路冇晒

原來宜家有玫蛇對peter

04又和波

有輸猴屍怕咩

其實rose勁係邊？

有子弟兵

早兩年高華過拜仁時都搞到法蘭克福收皮

佢賣晒個三叉戟姐

玫daddy出d力好喎

用奧地利紅牛淘汰四眼Peter垃圾多

想問now係咪冇德甲睇？

Borussia Dortmund Starting XI vs Bayern: Hitz – Meunier, Hummels, Zagadou, Schulz – Delaney, Can, Dahoud – Reus, Hazard, Haaland #FCBBVB

冇

屌梅

梅
搞唔掂

屌你老母 梅斯對家贏盤 我拎贏既派晒出黎 冇cd rom份

用霉唔用魔利

zaga2咁耐冇踢 今場實滕哂雞

多謝

用梅守sane davies 諗下都開心

佢好似打親拜都會膠

冇錯佢真係好驚青

一早估撚到

左舒狗霉 問你哋怕未

右霉

90分鐘左右強姦實錄

出霉 可以買拜贏啦

認真 寧願出肥矮

456自己簡

點解公海會有即討post 有咩值得討論

買嘢前都要睇下件貨先 出面應該唔知冇辛祖睇 不過佢哋可以睇夏蘭

根本強弱懸殊 冇乜值得討論

冇sancho 梅正選

睇下可唔可以搶贏個中場

又可以睇利雲剷草

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

咁快

Cls 夏撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚

-6

點解會咁

死守喇

-6足球

夏撚勁呀

夏蘭利雲式鏟草

彈人入

假象黎

-6足球never die

可以迫拜出力了

依家追對家有冇得諗

zaga 打防中定閘

頂多陣 唔好又即刻失球

諗得過

啲位好亂

咁快讓球

三中堅嚟架喎

一縮應該又被人屌打

好似近排次次打拜都3中堅

咩事

三黨回歸

我三

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR
以後唔反細三了

嘩細三

三黨召集

舒候靚波

舒呢下帶得靚傳得靚
反舒失敗啦

真核細三

邊撚個轉邊咁撚勁

百屌成才

細三 好波

轉邊比舒嗰下仲靚

達仔啲視野

一腳轉方向

間唔中勁一下，睇定d先

而家想迷三會唔會太遲

反省了

穿撚曬

什麼廢契夏細好撚好J

錯覺定咩 好似冇山隊波仲順

達仔加人工留人啦屌

梅唔上 留比schulz上幾好

哇屌 今晚食左咩春藥

冇撚有錯

最小跑上去都夠速度追返落嚟

細三同廢契係人都識揀啦

達仔好撚好J

德國隊有佢份啦

D轉邊

我達成個戰神咁

白真係完全無位啱踢

達仔值得長期正選

細三好sharp

煮完個早餐就兩粒

見辛祖傷以為廢契打正選 好彩

射完球歐聯世界波
成個人完美覺醒

傷3件

講左幾年希望rose識用

btw13分鐘炸，唔好咁大期望
人地個前鋒9分鐘入到5球

zaga 連con 都唔要輸個心態

泰仔應該留係到幫玫Sir

迪爸硬到

講明做返助教

對面蘇利踢右閘？

希望白都可以好似達咁浸多幾年成材

Sane差啲

屌你甘美治好撚屈

明明預佢即食

白成個迷失青年

屌 梅真係發緊夢

我霉依舊地穩定

屌玫狗過嚟幫泰蛇算啦

達仔終於成材 進步好多

人地下下都攻到門完結進攻 點守

人地啲出波威脅大到

打攻中 無身型一逼就甩
打翼無速度
打防中又搶唔到波

入多d

越黎越到肉了

比人強姦緊

其實佢兩個同齡
希望下季跟新教練打得返起

Underrated

對面開始上力

梅咁醒

達仔好勁

呢下霉好野

其實達次次出親都有貨交
宜家終於有機會證明自己

準備開新po

達今季真係好左好多

睇夏撚係咁鳩撞好爽

迪爸

屌你老梅

屌你梅

屌你老味霉

屌你老母霉

廢霉

達咁靚 屌你梅

屌你老母廢霉

霉你好心出下力啦

屌你老母

霉狗發軟腳

梅band啦

細夏個人唔同咗

大家用咩link 睇

屌你霉 第一個都過唔到

睇通

[我多真核細三回歸][因果由國 容港治己光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區 (70)

開定先 pin this

屌

真係輸梅果下唔入

diu

Zagadou包到

Z5包左

舒候斯果邊頂唔到sane

屌你老母梅 你比到咪唔洗輸

最後3；2 拜反杯成功

不過其實估都唔太頂到

Sane fit返曼城咁根本無得mark

還我morey

梅做乜撚換走佢算啦

半場換啦

屌你梅你做乜尻啊

痴線霉係咪低能

屌你老母死廢閪 冇場好波

廢霉黎緊60分鍾一定比人針鳩住黎打

Hitz大賽好醒神

60分鐘未到都紅左

頂到半場換Morey啦

達慘能到

霉簡直就係平野冇好既最佳例子

利雲免費

差啲出事

依件賤種特例啦

等輸劇本一樣

1001

25隊

好彩

爆